任豚是有福的！Mario 35週年大量舊game推出switch重製版

又有得炒啦

As VGC’s network partner Eurogamer reported in a follow-up to our story, these remasters will include 1997’s Super Mario 64, 2002’s Super Mario Sunshine and 2007’s Super Mario Galaxy.

Nintendo will also release several other Mario titles in 2020, including a new instalment in the Paper Mario series and a Deluxe version of 2013’s Super Mario 3D World.

炒冷飯個炒

痴撚線又係舊game

咪又係MARIO

Mario 64要重製而唔係remaster啦

冇所謂，Mario sunshine 好有feel 成隻game 真係切合主題好有靈魂，不過當年仲細 ，玩咗幾關就停咗
Résister 啱曬我依啲有機會再嚟過

呢隻真心正 外國有消息會重製呢隻

浪克人exe就話絕版玩唔番

64,同 Galaxy1,2 真心好玩
sunshine 就差D,因為有時要控mario ,又同時要控支水炮

sunshine玩咗陣就冇玩，唔知玩乜。
mario64重製就，其實攞返mario odessey個engine同啲model重製已好ok。

Mario maker大把啦

我想玩super paper mario

想知 朧村正 有冇重製

想玩 （零：濡鴉ノ巫女）

計BioHazard Remake 同 Final Fantasy Remake 後，全新力獻Mario Remake

好多remake 都好垃圾...
隻聖劍傳說3完全唔得